Mon po黑狗，你地只係獨裁政權下3萬隻走狗黎嫁渣，慢慢引領自己子孫入封閉世界囉

唔鐘意自由呀
咪好似大陸咁囉

想像下自己子孫將來好似大陸人出外國咁
比人歧視恥笑

記住呀 你自己其實都笑大陸人無禮大鄉里
過十年八載你子孫都係咁

無自由永遠單一思考
再只係sim city下一個人物

由你地打破中國同香港之間既牆

記住係補唔返
自己子孫都要受

識鬼甘諗咩, 最緊要眼前有糧出
以為自己好專業? 專業維穩, 公安黎咋

真係咁單純

諗下自己仔女第時點
當將自己仔女代入大陸牆入面世界

true
你自己鍾意食海底撈, 咁仔女子孫呢

諗下想唔想自己仔女入警隊
自己諗下警隊幾腐敗

點想刷鞋上位篤灰

如果唔想入警隊又怕唔怕比當差既人係街打呢
家下自己咁橫行

再遠d有錢比仔女去外國生活咁簡單d即係為錢做走狗啦
又要屌外國勢力又想仔女出國讀書

其實到今日佢地矛唔矛盾
會唔會懷疑人生

一齊食元素表

以前移到民都話好d

依家移去邊都唔得
點搞

係 重要周圍比人封鎖緊
真係甘心咁賣自己地方

你話高官有錢移民都話合理
但你搵4-5皮點送走仔女出國
重要家下無肥雞餐

btw,,有無長洲租盤介紹

老豆都出左黎幾年

家下比你都唔住啦

佢哋以為自己會幫到仔女攞到外國護照走去外國讀書，唔駛去大灣區讀，繼續維護獨裁政權吧。

如果佢地一心走去外國都好
真係知自己賣港求榮 去外國

但佢地一方面真心憎外國
但又賣緊港
自我心矛盾到咁自己真係唔知

自己亂傷人打人
刻意折斷人d骨
唔會諗下點解自己出得手

點話比仔女聽老豆我打斷左人骨

你話江si咁高層仔女聽英文
唔會識聽老豆講廣東話大話都好d呀

最唔明d散仔真係咁蠢

推

啱喇，讀愛國學校學唱紅歌

去日本台灣周圍旅行其實都感覺到大陸人係點

其實mon po狗根本係廢物
佢地只負責網上搵線索
但最賤係支那網軍
佢地主力分化